《忽發奇想》最好既文宣地方係...？

突然諗到，
既然咁多手足既屋企人係藍既，
不如將文宣貼係自己房門？
要佢地每日都望到睇到，
但唔需要同佢地理論，
只係默默地貼就得啦～
有無得諗？